\chapter{Estructura Física del proyecto}

Debido a que Android requiere para sus aplicaciones una configuración
determinada, es necesario adaptar la aplicación a la siguiente estructura de
directorios.
\begin{description}

\item [/app] Raiz del proyecto. Debe incluir el archivo AndroidManifest.xml, en
  el que se especifican varias opciones de la aplicación.
  

\item [/src] En esta carpeta se almacenan las clases Java de la aplicación.

\item [/jni] En esta carpeta se incluye el código nativo en C o C++. Es
  necesario incluir dos archivos llamados Application.mk y Android.mk, en los
  que se incluyen instrucciones sobre la compilación y el linkado de la
  aplicación para Android.

  \begin{description}
  \item[/include] En esta carpeta se incluyen los archivos de cabecera de todas
    las clases C++ definidas.
  \item[/src] En esta carpeta se incluye el código fuente de las clases de C++
    que incluye el proyecto.
    
  \end{description}
  

\item [/assets] En esta carpeta se incluyen todos los recursos necesarios para
  la aplicación. Archivos de configuración, gráficos, sonido etc...
  \begin{description}
  \item [/fonts] Incluye el archivo arial.ttf y el archivo Tower3DFonts.fontdef,
    en el que se define el tamaño con el que se va a usar la fuente, en un
    dialecto especifico para la definición de fuentes de Ogre3D.
  \item[/maps] Incluye los archivos de definición de mapas, tanto el modelo 3D,
    como las texturas y los grafos asociados al mismo.
  \item[/material] Incluye material genérico, como el usado para sombrear los
    paneles del \ac{HUD}
  \item [/menu] Incluye las imágenes de todos los botones del menú y su imagen
    de fondo.
  \item [/overlays] Incluye la definición de todos los overlays utilizados en el
    juego. Incluye también algunos recursos utilizados por dichos overlays, como
    los botones de construcción de torres.
  \item[/soldiers] Incluye modelos 3D y texturas de los enemigos que aparecen en
    el mapa.
  \item[sounds] Aquí se encuentran todos los sonidos que se utilizan en el
    juego.
  \item[tiles] Aquí se encuentran las texturas utilizadas con el planteamiento
    anterior de la construcción del mapa por tiles.
  \item[towers] Modelos 3D y texturas de las torres. También la textura con la
    que dibuja el rango de alcance.
  \end{description}
\end{description}
